[有圖]一句講哂 女仔著衫飛釘 定 露乳溝吸引啲

緊係一粒軟嘅棉花糖變成硬嘅橡皮糖吸引啲

深不可測嘅乳溝更引人入性

啜釘

Push

Push bra

1

飛釘張圖唔掂

2

Dada都唔掂 ？show me what you got

Pish

圖 釘
現實 乳溝

因為現實露乳溝比例多過釘好多

歡迎大家以圖會友

屌 要洗眼

見到下巴滴汗都認得係邊個
下次用第二張啦

假波假鼻樑 除衫都不了

飛釘真係好正

不如我地。。

個肥仔波係乜事？

唔係
出街見到有釘 兩粒野只係突出黎
佢地唔會著得太Sexy 或露太多上下半球
加上無Bar去Push up
所以唔會有性慾

返而一個Bar
再加一年背心
夾起波波果時就更加吸引
同想望耐D
從來性感等於神秘 露出就無想像

但圖始終係釘好
可定點放大
現實就係睇波的Movement
同周圍肌肉 樣貌的配合

Dada係人都知大波 用黎代表飛釘仲唔係呃負評

釘